# testapp
**Описание**

В Virtual Box разворачивается   4 сервера. С помощью ansible настраивается k8s кластер и подключаются к нему сервера, устанавливается сетевой плагин flannel  и weave scope для мониторинга работы кластера. На последнем этапе установки будет предоставлен доступ с хостовой ОС к решению тестового задания

**Для запуска необходимо установить**

1. Vagrant
2. Oracle VM Virtual Box

**Запуск**
1. https://gitlab.com/aavedeneev/testapp.git
2. cd /testpapp
3. vagrant up

**Доступ к решению задания**
1. http://192.168.56.150:3000 -тестовое задание
2. http://192.168.56.150:4040 -мониторинг
3. ssh root@192.168.56.150 
Password: vagrant
